多蒙特ceo:巴塞經理話丹比利就加盟 應該係比皇馬打到傻撚左

圍繞著多特小將丹比利的轉會鬧劇再度升級，面對巴塞經理施古拉在超級杯賽后的發言：“我們已經接近（完成轉會了）”，多蒙特ceo華斯基在接受《踢球者》採訪時表示：“巴塞距離他們實現轉會的願望都沒有更近一毫米。”
“我沒法解釋施古拉說的那些東西，之所以這麼說的原因估計是他的球隊在超級杯裡被皇馬打懵了。”華斯基補充到。

好柒

柒到

疤塞真係笑話黎

英文link?

But Watzke has rubbished Segura’s comments, claiming they are no closer to signing Dembele than when they first made contact with Dortmund.

"It is clear that Barcelona want to sign Ousmane Dembele, but they have not approached one millimetre," Watzke told Kicker.

Dembele has already been punished by Dortmund after failing to turn up to pre-season training as he looks to force through a move to Barca - and is said to be on strike in France.

Segura was speaking after Barcelona’s 5-1 aggregate defeat to Real Madrid in the Spanish Super Cup - and Watzke suggests the loss must have confused him.

"His intervention comes after the dizziness of Real Madrid in the Supercopa."

撚狗?

不過巴塞總經理施古拿在周三的西班牙超級盃次回合賽後接受TV3電視台訪問時，證實古天奴和迪比利的交易接近完成：「我們將於未來數天公佈球隊的最新引援，至於是不是古天奴和迪比利，我只能說我們已經相當接近，在交易完成之前我不能再透露太多，我們都希望兩人能夠穿起巴塞的球衣。」

人地明明冇講接近簽到邊個 只係話想係佢地兩個

我地蝗疤新仇舊恨唔關你地外人事

屌你再嘈買埋你ceo